Сгенерировать проект Spring Boot с ActiveMQ или RabbitMQ

Реализовать паттерн Correlation Identifier - два участника отправитель и получатель:
Сообщение запроса содержит 2 числовых поля и уникальное поле-идентификатор (correlationId)

Отправитель сообщений должен отправить некоторое оговоренное количество сообщений в канал запросов не меньше 10, получателю (сохраняя из в локальной коллекции). Для имитации асинхронной обработки получатель не приступает к обработке сообщения немедленно, а сохраняет сообщения в произвольную коллекцию (отправитель хранит свои запросы).
После получения последнего сообщения получатель приступает к вычислениям, складывая значения двух числовых полей сообщения-запроса

Получатель отправляет сообщение-результат со значением арифметической операции в канал ответов.

Отправитель получает ответ и сравнивает вычисленное значение с сохраненным сообщением-запросом по correlationId
В случае несоответствия результата вывести ошибку.

Опционально - для поверки ошибки реализовать отправку сообщений с неверным результатом или correlationId (например, случайным образом или каждые N сообщений отправлять неправильный ответ)
Опционально - в случае несоответствия результата отправить сообщение о несоответствии, включающее всю необходимую информацию в канал invalid messages, реализовать получателя для этого канала который будет выводить логи об ошибках.

